WhatsApp 封存對話有用嗎？

分開咗嘅
追唔到嘅
比人已讀嘅
想忘記但又唔忍心del contact 同block

封存咗又點 咪一樣會心掛掛

我都係咁 唔捨得del

無用 都係會特登入去睇

唉 封存得係因為覺得仲未完

封存左無助你忘記人

直接del 留黎冇用

一野del左佢